[I/A] 24小時迷宮經營模擬遊戲 Lord of Dungeon 地下城之王 (四)隻驚好似復活

一款韓系迷宮經營放置類遊戲

玩家化身為一個冒險世界既主人，開拓領土，捕捉怪物，佔領地下城，再吸引冒險家去自己配置既地下城同村落!

除左個體經營，仲有公會經營同公會boss，拍賣場交易，打怪同PVP!

有韓服，日服同國際服，每個服既營運同進度都唔同，任君選擇

◆官網

日:

國:

◆Twitter (日)

◆攻略 (以日服為主)

日wiki:

巴哈:

◆IOS

日: %E3%83%80%E3%83%B3%E3%82%B8%E3%83%A7%E3%83%B3-lord-of-dungeon/id1278797440?l=ja&ls=1&mt=8

國:

◆android

日:

國:

新手必看 Q&A

Q: 首抽建議

A: 全隻GAME既同伴分3個系列(戰鬥/探索/配置)

星數: 4*MASTER 3*ELITE 2*EXPERT 1*NOVICE

首刷建議戰鬥系MASTER為主,最好1坦1攻1攻1補起手,

人仔評分: (由IronHill巴打提供)

因為初期探索地圖,占領洞穴,捉怪,遠征都要打交

探索同配置去到中期發展先有實際影響

Q: 有咩賣點?

A: 放置型遊戲，遊戲時間豐儉由人

唔使追求M寵/抽到重覆寵反而係好事，高突破/強化值既Ex甚至N寵都拎出來用

一隻寵有5個技，砌隊元素多變

Q: 初鑽石入手方法(由IronHill巴打提供)

A: 所有介面噤 ? 睇介紹；探索新地方；升爵位

Q: 同伴分3個系列? 怪物同冒險家係乜來? 地城又用來做乜?

A: 探索同伴: 放map度搵材料, 怪同地城

戰鬥同伴: 用來打怪 -> 嬴左有機會捉到; 打地城 -> 嬴左佔領地城

配置同伴: 放係地城度生產材料 / 放係村裡面buff gen錢效果

怪物: 捉到既怪可以當戰鬥同伴(可升技可強化但不能放裝同升級)or放係地城做知客

地下城: 佔領左既地城可以放怪落去吸引冒險家 & 放配置同伴生產材料

冒險家: 即係訪客 佢地去完地城就會入你條村 用村裡面既設施 簡單來講: gen錢

Q: 日服同國服有咩唔同？

A: 日服開服比國服早，遊戲生態比較成熟，人數比國服多，更新速度日服會快少少，強化/突破數值會多d

國服支援繁中，公會交流無障礙；物價未穩定，有唔錯既賺錢機會；人數少PVP排名比較易；有490石包底抽

Q: 各種教本(升技能用)入手方法[/b][/size=5](由IronHill巴打提供)

A: 放生怪拎戦闘教本

初級

中級

Q: 同伴數值計算表 (由IronHill巴打提供)

日版:

國服: (國服可以幫人打返啲人物名)

Q: 咩叫4大?

1. 探索探到尾尾既4區域: 暗/冰河/海洋/火山

2. 每個區域對應1個最終極既地城: 黑暗城池/冰河/機械林/熔岩墓地

Q: 地城應該點放怪先會多d錢?

1. 最理想既狀況係訪客人數同分子分母相同，分子＞分母多左出既唔會令到村多左人，反而仲會扣左最底搵得最多錢既訪客

2. 怪既心情每星期會轉一次，亦都會受到自己喜好同埋地城屬性影響，最好當然係全部都大笑樣

3. 按自己條村既需求去搵相應既怪

整理: 掉你雷姆

協會情報: (男爵後開既功能)
類似成就系統 達成條件會提供少少buff
協會開通條件完成50%既時候去 管理→協会 會見到

【領主skill point+1】
リーダーズクラブ：收入150萬
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の会：睇廣告300次
大富豪集団 ：消費鑽石5000
産業革命会：領主skill初期化10次
優等生クラブ：查看meun 公告100次(右上お知らせ)
先駆者：佔領10次要塞
神の手会議室：佔領10次特殊地下城(活動限定，正常無解)
リース業者の集まり：村特殊建築收入4400萬
エリート商人会同時發動10座村特殊建築
キューブ破壊段：次元boss獲得勳章3500個
能力者たち：設立協會60個

【ダンジョン】 優先解
ダンジョン投機家グループ：佔領地下城40次：地下城持有上限+1

【探索關連】
原価節減チーム：喪撳自己profile200次：探索人数+1 優先解
労働組合：仲間勧誘400回 (推測為酒場買400條友)：探索人数+1
商人会：遠征隊訪問自己地城200次：報告書の所持上限+100
暗躍者たち：60個地方去到信頼状態：報告書の所持上限+100
孤独な美食家：ranking戦對手変更200次：報告書の自然回復が1時間あたり+1

【免費拍賣次数+1】
古代品鑑定団：係地圖商人到買50次野
投資ネットワーク：所持黄金1000万G
コレクター：任意item所持数5000

【お金とか領地経営關連】
モンスターファンクラブ：擁有30隻今週人気怪物：遠征隊ダンジョン訪問収益+4%
ヘッドハントグループ：睇角色図鑑100次：酒場での雇用費用-4%
VIPクラブ：禁抽野個度400次：每日免費一抽時間-3%
飲酒同盟：居酒屋更新20回：居酒屋更新時間-4%
？高賃金労働者：有20個Lv200角色：キャラクターレベルアップ費用-2%
ホームパーティ：ゲーム連携しているFBの友達20人：遠征先での相手変更費用-5% (FB係連唔到的,唔好哂時間)
堕落した冒険者：100次遠征報酬得金幣：遠征後過既時間會多1t

【モンスター關連】
モンスター住居施設研究会：捕獲怪物200次：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：同怪物戦闘2000次：親密度増加量+4%

【バトル能力値關連】
盾騎士団：全隊盾騎士100回戦闘：盾騎士の防御+20
突撃隊：全隊戦士100回戦闘：戦士の攻撃+20
上級弓隊：全隊弓使100回戦闘：弓使いの攻撃+20
魔導士の集い：全隊魔法使100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20
ヒーラー育成会：戰鬥完得返一補同任一角色100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：同自己公會既對戰100次：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ranking戦10連勝：弓使い会心+1%
生存者たち：剩餘體力1000以下勝利50次：戦士生命力20増加
サプライズ協会：發現Boss50次：魔法使い会心+2%
勇者：同Boss戦闘1600回：盾騎士の防御+20
モンスター自己開発協会：發生地下城入侵20次：モンスター戦闘能力 +10

【探索turn数減少】
全国野宿協会：探索8000回：30T以上のエリアで-1T
モンスター研究会：睇怪物図鑑100次：60T以上のエリアで-1T
分析協力：轉10次隊員打：森エリア-3%
ダンジョン探検隊：發現地下城400次：平地エリア-3%
モンスター言語研究会：怪物挨拶2000回：水辺エリア-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠エリア-3%
時空の不法ブローカー：遠征時相手變更200次->山エリア-3%
海地形探査隊：探索「壞海區域」(地圖右下方)500次 --> 海洋區域-3%
闇地形探査隊：探索「極夜區域」500次-> 暗區域-3%
氷地形探査隊：探索「冰山區域」500次 -> 冰河區域-3%
火地形探査隊：探索「火山區域」500次 -> 火山區域-3%
クラウドテロン追従者：擊敗1000次紅色公會王「クラウドテロン」 -> 峽谷區域-3%
アッシュウッドファンクラブ：擊敗1000次綠色公會王「アッシュウッド」 -> 水邊區域-3%
クイックサービス協会：使用鑽石令探索即時完了100回：只使用1個鑽石的即時探索完了回数+1
？？？：每區營地建設40次//營地時間-2%(13區各一協會)

【世界地圖關連】
ウィンフレッド戦友会：世界地圖一隊員死亡100次//補師魔法攻撃力＋20
ケイバーン戦友会：世界地圖二隊員死亡100次//魔法使いの魔法攻撃力＋20
コルード戦友会：世界地圖三隊員死亡100次//盾騎士の防御力＋20
ウィンフレッド同盟：世界地圖一領主100LV//ベアトラの防御力＋20
ケイバーン同盟：世界地圖二領主100LV//タナンの物理攻撃力＋20
コルード同盟：世界地圖三領主100LV//リリースのレベル100達成
ウィンフレッド大連合：世界地圖一貿易所消費2000萬//販売アイテム価格－2％
ケイバーン大連合：世界地圖二貿易所消費2000萬//販売アイテム価格－2％
コルード大連合：世界地圖三貿易所消費2000萬//販売アイテム価格－2％
ウィンフレッド開拓者：世界地圖一持有7座Lv10監視所//該圖探索情報収集量＋1％
ケイバーン開拓者：世界地圖二持有7座Lv10監視所//該圖探索情報収集量＋1％
コルード開拓者：世界地圖三持有7座Lv10監視所//該圖探索情報収集量＋1％
ウィンフレッド傭兵社：世界地圖一持有7座監視所用指定職葉//該圖情報収集量＋1％
ケイバーン傭兵社：世界地圖二持有7座監視所用指定職葉//該圖情報収集量＋1％
コルード傭兵社：世界地圖二持有7座監視所用指定職葉//該圖情報収集量＋1％

【村建築關連】
神聖な領主達1 ：シスター(修女)60人村探訪//病院収入＋0.5
神聖な領主達2 ：修道士60人村探訪//博物館収入＋0.5
神聖な領主達：司教50人村探訪//寺院収入＋0.5
感性派領主達1 ：詩人60人村探訪//公園収入＋0.5
感性派領主達：芸術家50人村探訪//アクセサリー屋収入＋0.5
感性派領主達：芸人50人村探訪//舞踏会場収入＋0.5
貪欲な領主達：商人60人村探訪//市場収入＋0.5
貪欲な領主達：大商人50人村探訪//銀行収益＋0.5
貪欲な領主達：闇商人60人村探訪//交易所の収入＋0.5
闇の領主達：魔女60人村探訪//ポーション屋収入＋0.5
闇の領主達：海賊20人村探訪//カジノ収入＋0.5
闇の領主達：詐欺師20人村探訪//刑務所収入＋0.5
名誉領主達：将軍50人村探訪//大学収益＋0.5
名誉領主達：外交官50人村探訪//王宮収入＋0.5
名誉領主達：税金徴収官20人村探訪//宮殿金庫収入＋0.5

轉自日本5CH 論壇,由bigearscow, IronHill 同 黑燭公巴打譯

本身仲有幾篇我寫但好撚亂嘅文…
唔放上嚟住喇

終於推爆舊po

快啲寫完放上黎

其實個協會應該唔齊
巴哈就有98個，我數到唔係，又懶得對自己個啲協會

希望啲課長見到新post返嚟撚下隻驚
幫手打下boss都好

個協會LIST無包到新加收益果堆

申請左公會，我係d字頭嗰個

新手留名

邊啲？五大國我拆開咗擺

歡迎

係wo, 咁我執執佢

世界地圖一二三好柒
如果你國際服有中文不如換咗佢

協會情報: (男爵後開既功能)
類似成就系統 達成條件會提供少少buff
協會開通條件完成50%既時候去 管理→協会 會見到

【領主skill point+1】 (12)
リーダーズクラブ：收入150萬
秘密社交クラブ：男爵1
広告主の会：睇廣告300次
大富豪集団 ：消費鑽石5000
産業革命会：領主skill初期化10次
優等生クラブ：查看meun 公告100次(右上お知らせ)
先駆者：佔領10次要塞
神の手会議室：佔領10次特殊地下城(活動限定，正常無解)
リース業者の集まり：村特殊建築收入4400萬
エリート商人会：同時發動10座村特殊建築
キューブ破壊段：次元boss獲得勳章3500個
能力者たち：設立協會60個

【ダンジョン】(1) 優先解
ダンジョン投機家グループ：佔領地下城40次：地下城持有上限+1

【探索關連】(5)
原価節減チーム：喪撳自己profile200次：探索人数+1 優先解
労働組合：仲間勧誘400回 (酒場買400條友)：探索人数+1
商人会：遠征隊訪問自己地城200次：報告書上限+100 (BASE 1000)
暗躍者たち：60個地方去到信頼状態：報告書上限+100
孤独な美食家：ranking戦對手変更200次：報告書1小時回復+1 (BASE 1小時回10)

【免費拍賣次数+1】(3)
古代品鑑定団：係奇貨商買50次野
投資ネットワーク：所持黄金1000萬
コレクター：任意item所持数5000 (同種類也會計算)

【お金とか領地経営關連】 (7)
モンスターファンクラブ：擁有30隻今週人気怪物：被遠征時報酬+4%
ヘッドハントグループ：睇角色圖鑑100次：酒場雇用費用-4%
VIPクラブ：禁抽野一般個度400次：每日免費一抽時間-3%
飲酒同盟：酒場(用石)更新20回：居酒屋更新時間-4%
高收入勞工團隊：有20個Lv200角色：角色升級費用-2%
ホームパーティ：FB好友20個：遠征費用-5% (日服沒FB連,唔好哂時間; 國服有)
堕落した冒険者：100次遠征報酬只有金幣：遠征後過既回合會多1t

【モンスター關連】 (2)
モンスター住居施設研究会：捕獲怪物200次：捕獲確率+0.5%
モンスター保護協会：同怪物戦闘2000次：親密度増加量+4%

【バトル能力値關連】 (11)
盾騎士団：全隊盾騎士100回戦闘：盾騎士の防御+20
突撃隊：全隊戦士100回戦闘：戦士の攻撃+20
上級弓隊：全隊弓使100回戦闘：弓使いの攻撃+20
魔導士の集い：全隊魔法使100回戦闘：魔法使いの魔法攻撃+20
ヒーラー育成会：戰鬥完得返一補同任一角色100回：ヒラの魔法攻撃+20
ファイトクラブ：同自己公會既對戰100次：ヒーラー生命力+20
勝利者の会：ranking戦10連勝：弓使い会心+1%
生存者たち：剩餘體力1000以下勝利50次：戦士生命力20増加
サプライズ協会：發現Boss50次：魔法使い会心+2%
勇者：同Boss戦闘1600回：盾騎士の防御+20
モンスター自己開発協会：地下城被怪物入侵20次：モンスター戦闘能力 +10

【探索turn数減少】(27)
全国野宿協会：探索8000回：30T以上の地區で-1T
モンスター研究会：睇怪物図鑑100次：60T以上の地區で-1T
分析協力：連續10次戰鬥都有轉隊員：森林探索回合數-3%
ダンジョン探検隊：發現地下城400次：平地探索回合數-3%
モンスター言語研究会：怪物挨拶2000回：水辺探索回合數-3%
旅行情報共有グループ：遠征400回：砂漠探索回合數-3%
時空の不法ブローカー：遠征時相手變更200次->山探索回合數 -3%
海地形探査隊：探索「海洋區域」500次 --> 海洋探索回合數-3%
闇地形探査隊：探索「極夜區域」500次-> 暗探索回合數-3%
氷地形探査隊：探索「冰山區域」500次 -> 冰河探索回合數-3%
火地形探査隊：探索「火山區域」500次 -> 火山探索回合數-3%
クラウドテロン追従者：被紅色公會王「クラウドテロン」擊敗1000次 -> 峽谷探索回合數-3%
アッシュウッドファンクラブ：被綠色公會王「アッシュウッド」擊敗1000次 -> 水邊探索回合數-3%
クイックサービス協会：使用鑽石令探索即時完了100回：只使用1個鑽石的即時探索完了回数+1 (Base 5)
？？？：每區營地建設40次//營地時間-2%(13區各一協會)

【世界地圖關連】(15)
ウィンフレッド戦友会：溫弗雷德隊員死亡100次//補師魔法攻撃力＋20
ケイバーン戦友会：凱伊潘隊員死亡100次//魔法使いの魔法攻撃力＋20
コルード戦友会：克勒道隊員死亡100次//盾騎士の防御力＋20
ウィンフレッド同盟：溫弗雷德領主100LV//溫弗雷德領主の防御力＋20
ケイバーン同盟：凱伊潘領主100LV//凱伊潘領主の物理攻撃力＋20
コルード同盟：克勒道領主100LV//克勒道領主の魔法攻擊 ＋20
ウィンフレッド大連合：溫弗雷德貿易所消費2000萬//販売アイテム価格－2％
ケイバーン大連合：凱伊潘貿易所消費2000萬//販売アイテム価格－2％
コルード大連合：克勒道貿易所消費2000萬//販売アイテム価格－2％
ウィンフレッド開拓者：溫弗雷德持有7座Lv10監視所//該圖探索情報収集量＋1％
ケイバーン開拓者：凱伊潘持有7座Lv10監視所//該圖探索情報収集量＋1％
コルード開拓者：克勒道持有3座Lv10監視所//該圖探索情報収集量＋1％
ウィンフレッド傭兵社：溫弗雷德持有7座監視所用指定職葉//該圖情報収集量＋1％
ケイバーン傭兵社：凱伊潘持有7座監視所用指定職葉//該圖情報収集量＋1％
コルード傭兵社：克勒道持有3座監視所用指定職葉//該圖情報収集量＋1％

【村建築關連】(15)
神聖な領主達1 ：修女60人村探訪//病院収入＋0.5
神聖な領主達2 ：修道士60人村探訪//博物館収入＋0.5
神聖な領主達3：司教/主教50人村探訪//寺院収入＋0.5
感性派領主達1 ：詩人60人村探訪//公園収入＋0.5
感性派領主達2：芸術家50人村探訪//アクセサリー屋収入＋0.5
感性派領主達3：芸人/小丑50人村探訪//舞踏会場/宴會場収入＋0.5
貪欲な領主達1：商人60人村探訪//市場収入＋0.5
貪欲な領主達2：大商人/巨商50人村探訪//銀行収益＋0.5
貪欲な領主達3：闇商人/黑商60人村探訪//交易所の収入＋0.5
闇の領主達1：魔女60人村探訪//ポーション屋収入＋0.5
闇の領主達2：海賊20人村探訪//カジノ収入＋0.5
闇の領主達3：詐欺師/騙子20人村探訪//刑務所収入＋0.5
名誉領主達1：将軍50人村探訪//大学収益＋0.5
名誉領主達2：外交官50人村探訪//王宮収入＋0.5
名誉領主達3：税金徴収官20人村探訪//宮殿金庫収入＋0.5

轉自日本5CH 論壇,由bigearscow, IronHill 同 黑燭公巴打譯

冇玩好耐,以家有咩新搞作?

公會boss轉咗打法
連出咗兩個活動，有塔有boss打，唔係淨係探索完隻玉藻就收皮

全部塞晒入去個excel度

新帖留名，日服連合湛藍之風招收有心玩巴打，有興趣歡迎申請，一齊打多幾件幻想裝

lm international

有呢幾隻master可以玩落去？
洗唔洗再抽怪/重刷

個人見解，首抽黎講推薦朱紅/薛歐娜，因為弓手喺初期打怪比較容易

我覺得開啦，3隻都好，弓就練番novice冇問題

講真知唔知官方twitter個個咩祭嚟
成間公司好似為咗個活動唔理隻game咁

CAVE祭

我見佢好似有其他game一齊咁
其實咩嚟

CAVE呢間公司搞嘅活動, 有賣精品、搞講座同簽名會等等

我覺得可以一戰既
白髮而家係公會boss神寵
M法都半隻神寵 後排殺手來 仲有buff
M補有2個BUFF有2個回, 仲識放盾 唔差既
EL劍可以頂住先
EL補又可以練住先, 後面都有用
睇埋你探同配都抽到唔錯既寵, 算係咁啦

好耐都冇見過白/紫生產所，反而行商就見好多賣強化石

成日先得一個回覆 仲要係樓豬

無計啦，又tg又whatsapp，邊個會上嚟
況且隻驚要討論嘅嘢唔多

推

24小時online就得

一個勤力嘅農夫成日都要收嘢，冇時間吹水

最多野要討論既多數都係中新手時期
連4大都未摸到既程度

星期四又係活動接活動
不過呢次魔女啲嘢一早換晒，我當過咗冷河

國際服新手留名

咁樣使唔使重刷? 刷極都無朱紅同琳開局

今次好似連活動介紹都未出？第一次明明打鑼打鼓 btw 新規member

再刷有呢堆
應該開得?

開得啦
留意你隻補泛用性唔算好高

魔女活動仲有1星期, 快手打返1-2隻魔女盾先
or 買夠11隻junior K

新手應該儲唔切 加減換野，呢3隻都好夠啦，快d開快d儲野

唔該巴打
啱啱十抽中埋琳

魔女盾要喺邊度打?

フレンド機能の追加

日服既朋友, 準備好加朋友未

咩係魔女活動

襯更新推post

新活動隻偽戰盾大家有用後感可以分享下，睇下係咪又係伏

射600石落海又係乜都冇

有無tg group link?
想入group一齊傾

日服國服都有人

推一推po 順手隨口講少少觀念性既野
只集中講PVE

- 補師睇技多過睇stat，M補好過+10N補，但打次元boss始終都要放幾隻補落去，所以N都仲有存在既價值
- 盾既定位係推怪同拖時間，前者意思係將前排怪推到後面等AOE輸出攬炒，後者主要都係指坦
- 地城唔係快適/舒適就夠，人多過上限，係會由最底(最貴價)既訪客開始扣起，34/30既結果唔會比30/30好
- 初級戰鬥升技書幾時都係缺
- 最下級村莊碎，城10前都係缺
- 5色資源，玩上去唔會缺
- 五大國開始後：
探索隊員能力影響出要塞既機率；影響搵傳說材料既多少－直接影響升級隊員
戰鬥隊員能力影響打唔打得嬴要塞－要塞直接影響地城組合，怪物直接影響收入；
配置隊員能力影響要塞/高階地城既數目(尤其國服)－直接影響材料既多少；影響村既收入

我又講觀念性嘅嘢先
每次大更新後必定有小維修
認同請分享

我都分享觀念性嘅嘢先

每次石抽都要預咗射落海

Btw 日服連合湛藍之風招生中

我仲有
有咩更新唔會講唔會預告，自己估

問個白痴問題，其實抑制器係咪一定要升到最高rank先探索到3隻要塞

唔係啦，1已經夠，升高係易啲出咁解

我仲諗住升爆 好彩問一問

升爆用得多又時間又長
不過依家唔夠配置用，我儲緊淨化石等活動尾就爆多幾座

52關攻擊力上升500%點過

無敵盾抬頭

即係邊隻

麒麟/青龍/鬼夜叉/怪
天使補都好似有

62關堆左20屍之後終於過到，重點係入左機械劍好友先係最後一秒殺曬，之前用其他角都係郁之前差少少先殺到1隻，一郁就全滅

pish

而家入坑應該玩邊個服

1.日服同國服活動進度依家只係差一個星期，大體進度唔會差好遠。不過兩個服活動內容會有出入，好似今次日服可以換既神話怪同國服係同一隻，但等級、數值、客人種類都好過國服。

2.日服探索同配置隊員突破能力因為設定問題比國服好好多，所以探圖同挖野部分門檻會較低。

3.而抽角方面暫時國服會比較抵抽，因為有必中master 抽，日服都有出過但價格相對貴。而國服有固定角色抽，日服隔一排先有一次。

4.連登玩家人數上應該暫時日服都係多少少，但中文玩家，特別係台灣人就國服多。睇你本身對語言有冇傾向。而呢到有tb group ，日服國服都可以join，問嘢實有人答。

我會話日服，日服之前有bug，有兩個職業嘅能力會比國際高

有咗朋友之後，6塔易推咗好多

打到50關後開始有幾關要堆20屍先嬴

岩岩新入坑，幾好玩
但係探索有冇方法令佢探耐D？
差唔多一分鐘要收割一次好忙....

另求TG GROUP

推上少少應該有條link
探索個度你捱過早期秒收，之後一個鐘收一次就得
經營game慢慢玩唔使咁辛苦

62同69要高屍，其他要堆高可能要考慮收手喇
btw，有冇搵朋友入隊，易打好多

69層換走左隻琳之後終於過到，但都係疊左20屍先試到呢個組合

玩日服多？

升上去可以有報告書，可以幫你自動續一 round 探，不過都只係好小小。再上有營地，自動探。所以有名你叫24 小時地下城

國撚

兩邊都有人玩

利申 日服

27F都係打唔嬴

國際服有無公會收人

40抽，計埋合出嚟有3m，真係唔抽？

今鋪抵抽喎 我10抽3M

3m抽咩？我一個水唔到大家抽

今次隻弓，上個活動隻魔女法，同埋隻配置角

我覺得隻法還好

新手加入，推一推

介紹番，連合boss改咗制

有份打過嘅就會派一份報酬
越多人打過越多戰利品

隻boss越高lv又有另一份報酬
所以入咗連合嘅巴可以放心打
唔使介意自己扣唔到隻boss血

當你見到下面連合boss變咗紅色
就可以入去say個hi

改咗制之後難打咗，如果你想幫手打多啲血
入門必備技能係開場無敵盾

如果有其他近戰/青龍/怪有呢個技能
放晒入隊就ok

終於抽中隻エミリー

我留咗粒不滅進化石俾佢
慳番啲紅色合仔

痴撚線8000

利申番，twitter圖嚟

這些機會 齊人已經好開心

日服定國服

有中文
應該係國服

呢排探索唔出紫石

使唔使繼續抽下野？

今個星期活動，捉多啲嚟賣當出咗紫石啦
btw，我覺得世界地圖嗰啲都易出咗，隻stun盾要突上去都易咗

lm

國際服初玩, 降臨打到42關卡左, 有冇巴打可以比我加好友借寵打降臨?

推po

衝分失敗
PVP越嚟越難打

有新降臨想搵番個協會，先發現好耐都冇推post

用完模擬器刷係咪連唔到落ios

新手求公會收留

國際服定日服先

國際服

唔識
我係日服JJ
幫你問下

今日岩岩DL 新玩 留名 國服

依加國際服已經追上日服進度?
咁我轉玩國際服似乎仲好

國際服抽嘢會易啲
不過冇人開公會，日服就有公會

產業點數要點加

咩嚟 中譯到唔同晒
應該係升爵位，同埋跟番頭1頁個協會表，拎晒啲領主skills point

應該唔係
係下面 俾點數同材料 升效果
左下條bar 有"管理" > 同伴 , 怪物 , 道具 , 產業 , 協會

係同一樣嘢，所以我先話唔明
衝爵位啦，升爵位可以最多可以拎到100點，之後要靠協會拎，點都要開嘅，試下早啲開咗佢

所以D點亂加就得?

前期主要係點領地建築同埋升地下城 起晒堆建築你可以reset

reset可以到村10先搞
前期就5屬地城要點晒，開村建築，閉鎖報酬up，乜都得
係探索時間減少最冇用，又長用嘅點又多

新pool有冇人抽?

咩新pool…個隻探索就算9數啦
下星期part2出埋隻狼就抽,雖然都係伏嘅

搵隻200lv嘅N去探索要塞係咪唔得架 成個星期一個都搵唔到 定係我要升爆抑制器變晒做3粒紫星先

就算5都好難探，唔關隻人嘅能力事
升上1就轉到方起抑制器，只係想多發大嚟搞多個機會咁

棄晒驚未?